# Traditional Chinese Message Catalog for On This Day WordPress Plugin.
# Copyright (C) 2007 Yu Jie Lin
# This file is distributed under the same license as the OnThisDay package.
# Yu-Jie Lin <lb07@livibetter.com>, 2007.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OnThisDay 0.6.2.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: lb07@livibetter.com\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-19 17:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2007-11-19 17:35+0800\n"
"Last-Translator: Yu-Jie Lin <lb07@livibetter.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: OnThisDay.php:201
#, php-format
msgid "%1$s of each month"
msgstr "每月的 %1$s"

#: OnThisDay.php:202
#, php-format
msgid "every %2$s"
msgstr "每個 %2$s"

#: OnThisDay.php:203
#, php-format
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "每個%2$s %1$s"

#: OnThisDay.php:204
#, php-format
msgid "%3$s"
msgstr "%3$s"

#: OnThisDay.php:205
#, php-format
msgid "%1$s of each month in %3$s"
msgstr "%3$s每月 %1$s"

#: OnThisDay.php:206
#, php-format
msgid "%2$s in %3$s"
msgstr "%3$s %2$s"

#: OnThisDay.php:207
#, php-format
msgid "%1$s of %2$s in %3$s"
msgstr "%3$s %2$s %1$s"

#: OnThisDay.php:210
msgid "!Date archive title format for Day"
msgstr "j"

#: OnThisDay.php:211
msgid "!Date archive title format for Month"
msgstr "M"

#: OnThisDay.php:212
msgid "!Date archive title format for Year"
msgstr "Y"

#: OnThisDay.php:341 OnThisDay.php:342
msgid "On this day..."
msgstr "歷史上的今天"

#: OnThisDay.php:343 OnThisDay.php:353 OnThisDay.php:362
msgid ""
"<ul>\n"
"%items%\n"
"</ul>\n"
"%search%"
msgstr ""
"<ul>\n"
"%items%\n"
"</ul>\n"
"%search%"

#: OnThisDay.php:344 OnThisDay.php:354 OnThisDay.php:363
msgid ""
"<li>%year%: <a href=\"%permalink%\">%title%</a> &mdash; %excerpt%</li>\n"
msgstr ""
"<li>%year%: <a href=\"%permalink%\">%title%</a> &mdash; %excerpt%</li>\n"

#: OnThisDay.php:345
msgid "No posts on this day.%search%"
msgstr "無歷史文章%search%"

#: OnThisDay.php:346 OnThisDay.php:355 OnThisDay.php:364
msgid "No other posts on this day.%search%"
msgstr "無其他歷史文章%search%"

#: OnThisDay.php:352 OnThisDay.php:361
msgid "<h3>On this day...</h3>"
msgstr "<h3>歷史上的今天</h3>"

#: OnThisDay.php:370
msgid "M"
msgstr "n 月"

#: OnThisDay.php:371
msgid "j"
msgstr "j 日"

#: OnThisDay.php:372
msgid "Y"
msgstr "Y 年"

#: OnThisDay.php:373
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: OnThisDay.php:382
msgid "On this day"
msgstr "歷史上的今天"

#: OnThisDay.php:440
msgid "Within 7 Dates in Previous Years"
msgstr "七日內的歷史文章"

#: OnThisDay.php:451
msgid "No posts found! You need to write harder!"
msgstr "找不到七日內的歷史文章！多發表些文章吧！"

#: OptionsPage.php:29 OptionsPage.php:165
msgid "Reset All Options"
msgstr "重置所有選項設定"

#: OptionsPage.php:32
msgid "All options are resetted!"
msgstr "所有選項設定已回復至預設值！"

#: OptionsPage.php:34 OptionsPage.php:167
msgid "Deactivate Plugin"
msgstr "停用外掛"

#: OptionsPage.php:42 OptionsPage.php:65 OptionsPage.php:84
#: OptionsPage.php:106 OptionsPage.php:125 OptionsPage.php:268
#: OptionsPage.php:316 OptionsPage.php:364 OptionsPage.php:400
#: OptionsPage.php:436
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: OptionsPage.php:54
msgid "General options saved!"
msgstr "一般選項設定已儲存！"

#: OptionsPage.php:56 OptionsPage.php:75 OptionsPage.php:97
#: OptionsPage.php:116 OptionsPage.php:135 OptionsPage.php:269
#: OptionsPage.php:317 OptionsPage.php:365 OptionsPage.php:401
#: OptionsPage.php:437
msgid "Reset"
msgstr "回復預設值"

#: OptionsPage.php:59
msgid "General options reseted!"
msgstr "一般選項設定已回復至預設值！"

#: OptionsPage.php:73
msgid "Search form options saved!"
msgstr "搜尋表格設定已儲存！"

#: OptionsPage.php:78
msgid "Search form options reseted!"
msgstr "搜尋表格設定已回復至預設值！"

#: OptionsPage.php:95
msgid "Widget options saved!"
msgstr "模組設定已儲存！"

#: OptionsPage.php:100
msgid "Widget options reseted!"
msgstr "模組設定已回復至預設值！"

#: OptionsPage.php:114
msgid "Single post mode options saved!"
msgstr "單文模式設定已儲存！"

#: OptionsPage.php:119
msgid "Single post mode options reseted!"
msgstr "單文模式設定已儲存！"

#: OptionsPage.php:133
msgid "Multi-posts mode options saved!"
msgstr "多文模式設定已儲存！"

#: OptionsPage.php:138
msgid "Multi-posts mode options reseted!"
msgstr "多文模式設定已儲存！"

#: OptionsPage.php:145
msgid "On this day... Options"
msgstr "歷史上的今天外掛設定"

#: OptionsPage.php:150
msgid "About this plugin"
msgstr "關於本外掛"

#: OptionsPage.php:153
msgid "Plugin's Website"
msgstr "本外掛網站"

#: OptionsPage.php:154
msgid "WordPress Extend"
msgstr "WordPress Extend"

#: OptionsPage.php:155
msgid "Get Support"
msgstr "尋求幫助"

#: OptionsPage.php:156
msgid "Author's Website"
msgstr "作者網站"

#: OptionsPage.php:157
msgid "Donate"
msgstr "資助作者"

#: OptionsPage.php:162
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: OptionsPage.php:166
msgid "Reverts all options to defaults."
msgstr "所有選項設定回復至預設值。"

#: OptionsPage.php:168
msgid ""
"Be careful! This will remove all your settings for this plugin! If you do "
"not want to lose settings, please use Plugins page to deactivate this plugin."
msgstr ""
"請注意！這會移除這個外掛所使用的所有設定！如果你想要保留這些設定，請使用外掛"
"頁面來停用外掛。"

#: OptionsPage.php:173
msgid "Tags for Title"
msgstr "標題的置換標籤"

#: OptionsPage.php:176
msgid "%date:format%"
msgstr "%date:格式%"

#: OptionsPage.php:177
msgid ""
"Only month and day of month should be used. <a href=\"http://php.net/date"
"\">format</a>"
msgstr ""
"應只用月及日的相關置換標籤。<a href=\"http://php.net/date\">日期置換標籤</a>"

#: OptionsPage.php:182
msgid "Tags for Block"
msgstr "列表區塊的置換標籤"

#: OptionsPage.php:186
msgid "Replaces with several <b>item</b>s"
msgstr "置換為數個文章項目"

#: OptionsPage.php:188 OptionsPage.php:212
msgid "Replaces with a search form"
msgstr "置換為搜尋表格"

#: OptionsPage.php:193
msgid "Tags for Item"
msgstr "文章項目的置換標籤"

#: OptionsPage.php:197
msgid "The year of the post that matches"
msgstr "文章的年份"

#: OptionsPage.php:199
msgid "Title of the post"
msgstr "文章的標題"

#: OptionsPage.php:201
msgid "Permanente link to the post"
msgstr "文章的固定網址"

#: OptionsPage.php:203
msgid "Excerpt of the post"
msgstr "文章摘要"

#: OptionsPage.php:208
msgid "Tags for No Result"
msgstr "無結果的置換標籤"

#: OptionsPage.php:222
msgid "General Options"
msgstr "一般選項"

#: OptionsPage.php:229
msgid "How many posts at once?"
msgstr "最多列出幾篇文章？"

#: OptionsPage.php:230 OptionsPage.php:234
msgid "0 means unlimited."
msgstr "0 代表沒有限制。"

#: OptionsPage.php:233
msgid "How many years at once?"
msgstr "最多列出幾年的文章？"

#: OptionsPage.php:237
msgid "Show password protected posts?"
msgstr "列出密碼保護文章？"

#: OptionsPage.php:240
msgid "No"
msgstr "否"

#: OptionsPage.php:241
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: OptionsPage.php:243
msgid ""
"Password protected posts' excerpt never shown, even input password is "
"correct."
msgstr "即使輸入正確密碼，密碼保護文章的摘要仍不會被顯示。"

#: OptionsPage.php:247
msgid "Excerpt length (Number of words):"
msgstr "摘要長度（英文字數）"

#: OptionsPage.php:251
msgid "Show OTD list after post in single post?"
msgstr "在單文模式的文章後列出列表？"

#: OptionsPage.php:255
msgid "Show OTD list after each post?"
msgstr "在每篇文章後列出列表？"

#: OptionsPage.php:259
msgid "Include pages?"
msgstr "包含分頁？"

#: OptionsPage.php:263
msgid "Exclude current year's posts?"
msgstr "剔除今日文章？"

#: OptionsPage.php:279
msgid "Search form Options"
msgstr "搜尋表格設定"

#: OptionsPage.php:283
msgid ""
"<a href=\"http://php.net/date\">Formats</a> should match Month, Day of Month "
"or Year, respectively."
msgstr ""
"<a href=\"http://php.net/date\">日期置換標籤</a>分別符合月、日及年欄位。"

#: OptionsPage.php:287
msgid "Month format"
msgstr "月份格式"

#: OptionsPage.php:290
msgid "Suggestions: F for January, M for Jan"
msgstr "建議：n 月"

#: OptionsPage.php:294
msgid "Day of Month format"
msgstr "日格式"

#: OptionsPage.php:297
msgid "Suggestions: j for 1..31, jS for 1st..31st."
msgstr "建議：j 日"

#: OptionsPage.php:301
msgid "Year format"
msgstr "年份格式"

#: OptionsPage.php:304
msgid "Suggestions: Y for 2007, y for 07"
msgstr "建議：Y 年"

#: OptionsPage.php:308
msgid "Search button text"
msgstr "搜尋按鈕文字"

#: OptionsPage.php:311
msgid "Suggestions: &amp;raquo; for &raquo;"
msgstr "建議：&amp;raquo;"

#: OptionsPage.php:327
msgid "Widget Options"
msgstr "模組選項"

#: OptionsPage.php:334
msgid "Lists same calendar date posts to the post in single post mode"
msgstr "在單文模式中列出與該文章同月同日的文章"

#: OptionsPage.php:338
msgid "Title for today"
msgstr "同今日文章的標題"

#: OptionsPage.php:342
msgid "Title for single post"
msgstr "同單文模式文章日期文章的標題"

#: OptionsPage.php:346 OptionsPage.php:386 OptionsPage.php:422
msgid "Block"
msgstr "列表區塊代碼"

#: OptionsPage.php:350 OptionsPage.php:390 OptionsPage.php:426
msgid "Item"
msgstr "文章項目代碼"

#: OptionsPage.php:354
msgid "No result message for today"
msgstr "找不到同今日文章時的訊息"

#: OptionsPage.php:358
msgid "No result message for single post"
msgstr "找不到同單文模式文章日期文章時的訊息"

#: OptionsPage.php:375
msgid "Single post mode Options"
msgstr "單文模式選項"

#: OptionsPage.php:382 OptionsPage.php:418
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: OptionsPage.php:394 OptionsPage.php:430
msgid "No result message"
msgstr "找不到文章時的訊息"

#: OptionsPage.php:411
msgid "Multi-posts mode Options"
msgstr "多文模式選項"

#~ msgid "<ul>\\n%items%\\n</ul>\\n%search%"
#~ msgstr "<ul>\\n%items%\\n</ul>\\n%search%"

#~ msgid "%1$s of each month in every year"
#~ msgstr "每年的每月的 %1$s"

#~ msgid "every day of %2$s in every year"
#~ msgstr "每年 %2$s的每一天"

#~ msgid "%1$s of %2$s in every year"
#~ msgstr "每年的 %2$s %1$s"

#~ msgid "every day of %2$s in %3$s"
#~ msgstr "%3$s %2$s的每一天"

#~ msgid "Only month and day of month should be used."
#~ msgstr "應只用月及日的相關置換標籤。"
